大家屬於咩派？

技術圖表派
大戶手影派
價值投資派
息魔派

華山派

擲銀仔派

殘價派

錢多到攞黎派

可以冇底

蘋果派

信政府 唔怕

American Pie

麵派

飄de派

明燈派

花生派

Martix

oreo pie

達明一派

creampie

高買低賣派

問number 派同埋跟風派！

幫劵商打工派

實戰派
老兵的直覺比起其他口水派更來得實際

習派

圖表

吓吓all in牛熊派

好掛住奈奈D圖

Apple派

dodo 派

跟連登大船
齊上齊落

麵神教派

笑嶋所謂專家派

好中二病
我係技術圖表派

江派

分散投資派

3.14派

本多忠勝派

山貓派

狂派

我都係

金錢卦

老母麵派

+1

正股驚閪派

鳩估派

apple pie

點心派

贏縮輸谷派

Porto?

大芋點心派